{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 테마민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、再予約することができます。 IPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを楽しむことができ、バーベキュー場と駐車場も利用できます。 また、ペンションの近くには澄んだ小川があり、楽しい時間を過ごすことができます。 4輪バイクもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには澄んだ小川があり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "4輪バイクのレンタルはできますか？",
            "answer": "4輪バイクもレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 357
    }
}